MX5 NA一問

我想問吓擁有中擁有過NA嘅你哋
養一架NA一個月唔計牌費保險停車場大概會用幾多錢？
一公里幾錢油？
平日保養用幾多錢？
依架有冇啲咩通病？
之類嘅嘢
因為可能我唔識搵，係香港啲網站好少人講，想了解下
Thank you🙇🏿‍♂️

通病係架車大過你，骨頭都就散，要全車打散補焊強化

舊車就預多野整，個條數好浮動，睇你接手嗰陣多唔多蘇洲屎你要汁，不計有d件要等未必即刻有( 利申渣緊90年代4驅蝸牛車)

訂件最好預三個月

認真既，budget 有限na都未必係好選擇
始終睇你買咩質素既車，就算而家水貨佬賣緊8～10萬未出牌都有有機會要執

養一架NA一個月唔計牌費保險停車場大概會用幾多錢？
停車場錢你自己去屋企附近問啦

一公里幾錢油？
舊車引擎睇損耗，1.3~2蚊都有
na8自然食油多過na6

平日保養用幾多錢？
因車、因車主而異......

依架有冇啲咩通病？
生鏽，有啲車會走電撻唔著
車況好既車主唔會賣，導致二手市場少靚盤
同埋車況麻麻唔算好好既車，水貨佬都賣10幾萬

樓主想睇車有人陪可以留tg

個人建議：budget有限正正經經買返部jazz揸好過啦

利申揸ae110

唔想買H車😢

echo, ae110
再唔係golf

Gino點睇？🤔

都扺玩，玩樣可以好多野改

Google 下 miata parts 頭幾個result
都係可以訂到新代用零件，改裝件嘅途徑，
零件入手唔難一般兩三個星期都到，
就算全新軟蓬都仲買到
通病其實呢啲無乜電子嘢嘅日本車都好小問題
缺點我覺得會係車底傳熱入駕駛艙
同埋冷氣泵停產
唔啱做daily drive 但係駕駛感一流

車有返廿幾三十年，二手市場質素可以相差好遠

你睇到有啲兩三蚊有啲賣十蚊就知

我睇過一架 na 一路行一路滴油，有一條油路...

十幾廿手唔在講，廿幾萬公里都閑閑哋

正如樓上話齋，靚盤好少，廿八卡大部分都殘殘地

預咗要執，生銹都係一大問題

所以寧願俾貴少少買㗎質素好啲，好過自己執餐死

不過零件就唔難買/訂嘅

搭單問有冇師兄揸MX5 ND

買nd 啦

冷氣泵有冇其他品牌可以代替？

mx5淨係鍾意na😂

一路滴油咁誇張😂

點都會買到嘅

盤頂係咁噴油，一路行一路滴

我想講如果搵到原裝新冷氣泵都唔好信
有替代方案，英美仲有好多人玩緊NA
睇YouTube 都有教點將R12雪種換做R134a
玩呢啲車一係要有心刨forum
一係有錢俾車房供養
大角嘴有間車房搞呢架野幾熟手

玩得 Mx5 都知搵邊間

蘇洲屎要汁?
新食法?

冇咩壞，係生銹煩d,慳油，我之前揸na6 入27L 行380-400